M男入

去潮豐打牛邊好唔好

Where

yuen long

超遠

返屋企要個幾鐘

where u live

驚自爆..

冇用

咁我呢

將軍澳

咁遠

M男召喚

到

掛住U

絕交88

不了

不咩